{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60431&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리바이드302펜션"
    },
    "text": "このペンションは乙旺里徒歩3分の距離に位置しています。 周辺には乙旺里海水浴場と仙女岩海水浴場、ゾルム島があり、休息と観光が楽しめます。 ペンションは焚き火パーティーを無料で提供しており、社長は親切で若い方なので、様々なリクエストを受ける準備ができています。 入室は5:00から可能で、退室は11:00以降です。 また、退室延長は1時間当たり0,000ウォンでご利用いただけます。 客室内にはカラオケがあり、これを無料で利用できます。 また、団体ルームではたき火パーティーを開くことができます。 バーベキュー施設も提供しており、使用時間は23:00までです。 ペンション周辺には肉屋があり、食材を手軽に購入できます。 駐車スペースもありますが、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションのポリシーにより、最大人数を超えるか保護者がいない未成年者の入室は不可能であり、ペットの出入りは許可されません。 また、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは乙旺里徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には乙旺里海水浴場と仙女岩海水浴場、ゾルム島があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは焚き火パーティーができますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは焚き火パーティーを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は11:00以降です。"
        },
        {
            "question": "退室延長はできますか？",
            "answer": "はい、退室延長は1時間当たり0,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはカラオケがあり、これを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "団体ルームでたき火パーティーを開けますか？",
            "answer": "はい、団体ルームではたき火パーティーを開くことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の使用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の使用時間は23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には肉屋がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション周辺には肉屋があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースや送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車スペースはありますが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションのポリシーにより、最大人数を超えるか保護者がいない未成年者の入室は不可能であり、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 481
    }
}